林鄭特首對六四態度又叫唔叫鴕鳥？

係咪因為屬於個別事件？
彰顯公義？龍門任搬？